老老豆豆， 宜家比真普選你，泛民都贏唔到啦

1.香港人政治冷感
2.雨傘革命後打殘
3.每日150個
4.除時坐監

真係不得不讚梁特政治技巧

隨

689鋪定既路，777出黎收割
仲扮哂要修補關係乜乜乜

有主席都唔撚做啦

香港人好務實
2007年特狗選舉
撐曾蔭權仲多過撐梁家傑啦

乜野如果呀 如果共產黨嘅人嘅思維接受到真普選 共產黨就唔會咁多人反啦

會俾曾俊華贏咗，然後逐D逐D出賣香港人，投佢嗰啲就話好撚後悔

支那control freak
支那化係時間快慢問題
睇下西藏就知啦